又到左眼球受襲既雨季

啱啱lunch行去買隻game
已經比人命中一Q , 差d命中兩Q

你隻眼突岀嚟？

你一定好矮

點解剩係左眼球 右眼球呢

成日滴中隻眼

屌被個港女用遮篤中隻眼佢仲要㗩我

載眼鏡呀嗎

利申 只有我插人，無人插到我

渣架
明知落雨好心練下先出街

矮撚

正想問